[六合彩] 點買先係皇道？

買左三年20蚊注，連安慰獎都唔中

應該點買先好

我成個覺得定期買同一組號碼, 係守株待兔

所以我買電腦飛, 主動出擊

當然我知無撚關係啦

安慰獎1/60機會中，
你幾耐買一次

你諗下你安慰獎都中唔到，仲有無意義買落去

我就係咁買，買左三年

三年，期期都買；呀爺中過一次頭獎，老豆中過兩次二獎同三獎

唔通我依世既運已經無哂

你屋企人中當中左啦重想點呀
問你老豆阿爺啦

Google Search 亞米露

你買返波，救返晒啲下盤啦

關我鬼事 班仆街拋妻棄子

搵幾十個買幾年一次都冇中過既出黎夾
記住搵我

我都係咁買左2年我覺得守豬仲穩陣

你咁買同倒錢落海有咩分別，唔係話無可能中，你自問係咪超好運個類人呀 ，之前馬會公開過有關數據，中頭二三獎既得好小部分人既單買廿蚊（兩注）。
我自己就一個月買兩次，每次用五百至一千買，買複式。咁耐以來中過一次二獎，兩三次三獎 。
另外你真係咁想中都有方法，之前有報紙介紹個有人計過點樣最平方法買又肯定中最小三個字既，你搵下啦，但好似要兩三千，搏唔搏就自己決定。

4條飛 一次買廿期 買左好耐
成日都中返幾舊水 回本都有試過

勁 試過公司每人夾一舊買11個字互串，派左我去買中得一個字比同事屌死

可唔可以用kickstarter 搵100個人
mark定45個號碼每條買9個字(即係5注復式)

然後用呢一set買10期

屌你老味 冇人理我

信數據 5蚊注7個字會唔會好少少？

買死同一組數字，好間唔中之買

果組數字中過一次640

其餘近半年中過3-4次安慰獎，但我通常買5-6注先有一注中

強運

3年20$注 你諗下唔買 拎好洗好過

去

好彩睇下你個名姐

我就信運多過信概率
長期3注 買六合彩唔想投資太多 覺得係中 就買1注都會中
不過自問無抽獎運 最叻中過一次六獎